【好好反省】中大一事反映出部分人當班後勤係condom

呢幾日知唔知有幾多後勤運物資既車被狗搜到後手足比人拉左？

運火魔物資被狗搜到有咩後果自己諗
呢幾日有幾多手足願意冒呢個險咁樣幫手運物資？
搵條命同你膊，你地有無珍惜？
屌你地班仆街鬼又好mk仔又好
拎呢堆人地用命運入黎既魔法物資兇人？拎黎玩？
我屌你曬呢班仆街老母呀

去到依家仲要見到中大有人鳩玩火魔。
再諗下上圖運物資被捕既手足，我好心酸。

自推

咪臭係
屌班仆街老母

自推，等班仆街睇清楚自己做左咩

依家玩火你話係要銷毀證據我接受
但隔離post已經有好多中大人講左係有人用火魔去兇人等佢地可以為所欲為

不過係崇基路上燒，係真係愛中大會唔會咁做...

仲有好多物資係入面 唔止火魔 仲有大量醫療品....

唉，真係好灰

你地班仆街好好反省

唉
千百樣野可以講
香港人真係好多野好好，但要閪嘅野都好閪
唔舉例同詳細講喇
推算喇
費時話怪邊個
但小心影響到有心同路人

人地好似係消滅緊證據啵
人就走曬 如果聽日啲狗入黎
見到咁多魔法液
會點？淨係影到手足已經拉得
咁消滅少啲證據就算拉到就有少啲機會告得入啊
你話唔消滅 聽日啲狗都會全部收走做證物
咁消唔消滅都流唔返出市區
點解唔消滅
由大部分人決定唔死守開始
呢啲野根本應該消滅

你就應該好好反省啦
淨低咁少人留守都係到消滅證據 佢地為咩？
一陣狗無啦啦殺上黎 佢地係走唔甩嫁
你仲係到屌
你係到屌 你唔去依家入中大 攞哂啲魔法液出黎？
你都驚俾人拉啊嘛
不如聽日乖乖地去中大收返啲有用物資啦

Push

當日至少10個家長因為送物資比狗拉左
下落係點完全唔知

另外小弟發夢踩左5轉單車送物資黎
有個前線仆街串過馬撚
簡野黎收
仲要叫啲呀嬸呀叔Hand carry聲稱多餘既野行返出去

我屌你老母
好心你地檢討下啦
人地好心拎黎
有啲仲要係徒步烈日當空行一小時入黎架

之後到夜晚又叫春話呢樣唔夠 果樣唔夠
係前面某幾個仆街話唔撚要

我都真係唔明 點解仲要簡野

癡撚線